dragon ball xenoverse

想問主線係咪一定要自己打
有無得同fd連線一齊打主綠

線